SHUT UP!!!

hi 我隻狗

你好得閒咩

咁熱點出去呀

真心英雄